將軍澳受襲黃姓少女親友有嘢想講

借朋友acc開post，剛剛開錯台，而家再開。

各位關心「將軍澳斬人案」受襲黃姓少女的市民朋友：

我們是「將軍澳斬人案」中黃姓受傷少女的親友。自她受襲以來，我們收到很多慰問以及大量的傳媒查詢，恕我們無法逐一回覆，在此先一併感謝各位對黃小姐的祝福，以及對我們的關心。

黃小姐送院時肩、背中刀，傷勢嚴重，可幸經過醫護人員的悉心救護，她現時情況穩定樂觀，但仍需休息，方能康復。

黃小姐受襲超過 30 小時，我們至今仍感到非常震驚和憤怒，需要梳理情緒，並需要專心處理她往後復康和案件調查事宜。我們尊重新聞自由，亦明白大家的慰問查詢出於好意，待我們準備好，自會對外發布消息。

此外，我們知道坊間流傳很多關於黃小姐卻未經證實消息，衷心呼籲大家不要再轉發此類資訊，以免影響黃小姐受襲一案往後的司法程序。

最後，我們再次感謝各界對事件的關注，亦請大家祝福黃小姐及同案傷者早日康復，希望黃小姐可以在不久將來，向大家報平安。

受傷黃姓少女親友上

如需要聯絡，可電郵至819tko@gmail.com。

等你回來

Pish

再送上祝福 快d好返

五大訴求 缺一不可

等你歸隊

永不離棄

願早日康復

推

早日康復，等你歸隊

加油，等你回來！

早日康復！加油

推
祝早日康復

加油！等你歸隊！

加油！

正視聽

香港人 缺一不可
我地等你返嚟

慢慢休養 我地撐住

p牌希望推到

P牌幫推

以後一齊出去！

Push

加油❤

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

祝，早日康復

以後唔俾你自己出去呀 一齊出動呀

PUSH
祝吉人天相

好好休息 早日康復！

〖白宮聯署狀況update〗
建議方法：自己copy定，然後在不同地方留言時順便貼埋落去，提人 check email to confirm。多人做，咁人哋嘅page的留言區就會有大量聯署link。

同去行街一樣，雖然沒有必勝法，但不敗方法就係「人多」。

未達標／極急

提名香港人參選諾貝爾和平獎

將中共定性為恐怖分子

幫手簽 認定中共係恐佈分子

Take care

早日康復

好人一世平安🙏

祝早日康復

黃小姐我地會繼續代你抗爭
希望你歸隊時
我地可以同你一齊回顧
抗爭條路好難行
但我地成功了

早日康復
加油

get well soon!!

有咩我地可以幫到手既
要即刻同我地講
見到手足咁
好傷心

當她工作忙碌了一整天，為香港社會擔憂一整天，為被捕及失去生命的義士傷心一整天後，只用來和義士們傾訴心聲，用來稍為喘息的連儂牆的這個小小角落，也變得血跡斑斑，香港真的已死。

手足好好休養

推
早日康復

休息下，我地幫你頂住先

推啊！！！！！！手足頂住

pish

祝黃小姐早日康復，淡忘陰影勇敢面對，繼續與香港人同行。

等你好返會努力補牆

加油

God Bless You
#FiveDemandNotOneLess

祝福黃小姐早日康復

祝黃小姐早日康復 我地會為你繼續戰鬥
幫推

push

希望黃小姐早日康復，親友都要保重

祝早日康復要齊上齊落

好日康復
全區都撐你地🙌🏻

早日康復🙌🏻
全區都撐你地 快d好番

等你啊，早日康復

祝福 希望早日康復

希望早日康復

等你

希望早日康復！！！！！

快D好返！

假如係背插到入肺條友真係似殺人多d

撐住呀師姐！

早日康復，等你健康歸來

早日康復啊！

要平安

祝早日康復
家人親友都好好休息
期待你哋歸隊

祝手足早日康復
同大家一齊分享勝利既果實

加油！早日康復

一個都不能少

早日康復！

祝早日康復啊！有咩需要同我地講聲
我地會一直陪住你！

五大訴求 缺一不可

香港人撐你
加油

快d 好返

早日康復
822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行
825荃葵青遊行

可能你會有心理陰影
可能你唔敢再出黎
但歸唔歸隊都係其次
最緊要人無事
祝福你

祝早日康復 一切安好

加油💪🏾！你好堅強
不放棄

願早日康復
親友Stay strong 加油

早日康復
希望下個po 就係令人振奮的消息

祝早日康復！

祝早日康復
吉人天相

快啲好返
等你歸隊

送上祝福 快d好返

好好休息 有我地頂住

快d好番
加油

快啲康復

唔好死

等你平安返來呀

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

Take care!

推十次

十

九

八 8 eight

seven 7

six 6

five 5

four 4 四

叁 三 three

two 二 義

一 1 one

add oil
get well soon

早日康復 🙏🏻

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

Take care.
等你翻黎！

早日康復加油

推，祝平安！

祝黃小姐早日康復，公義終將到臨

早日康復呀！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

P牌都推

P牌推

送上祝福...... 家人朋友也要加油
香港人一條心！

推！祝福事主早日康復！

加油, 休息下

唔好食豉油

下午自推十次
一

二 貳 易

叁 三 3

四 肆

五 伍 five

six 陸 六